有冇人鍾意食油炸鬼!!

是日午餐

雞粥 油炸鬼

以前鍾意
依家太貴食唔起

$9 一條

炸兩好食啲

why not both

正常油炸鬼 一條係一對咁
我樓下夠膽死一條真係一條
賣$10

我食油炸鬼鐘意配豆漿多啲